票站義工，選情告急

頭一個鐘已經好多人，但係投本土派佔嘅比例
只係得大約5%到，完全冇估到